【識睇一定係睇留言】網民FB洗版插有線冇德甲：越做越差

【識睇一定係睇留言】網民FB洗版插有線冇德甲：越做越差

個記者係咪以為自己好風趣
是咁的